有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (93)

唔小心九十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

頭香

叻仔

唉

push

今次d橙冇貼紙既

唔出聲就係為左搶1001

It's time to begin, isn't it?
I get a little bit bigger but then I'll admit
I'm just the same as I was
Now don't you understand
I'm never changing who I am

真係好9

假橙

咁就一點ZZZZZZZZZZZ

真係有d kick
有冇同事同你fd又同佢熟架？

訓啦你。早抖

晚安

慘

加油 見到佢咪主動d 講多2句野先
2星期 有機會係你走之前做到朋友
到時熟左先追佢囉

自己同事無論男女都好fd 不過都係部門問題

okok, 記得掛住me

gd nite la

一見佢唔係到個人好無動力

D number唔係邊部機既編號咁架咩

不了。唔陪我訓既人我係唔會掛

唔應該 覺得行每一步都行錯
對住有好感嘅人啲交流仲平淡過對朋友 一嚟唔可以同我都唔知自己點諗
不過以前發夢見到ex起身會覺得好失落想知佢過成點 前排夢見夢醒乜感覺都冇就知自己收得皮
而且同你之前share張好野個心態一樣 都唔想鍾意嘅人鍾意我
係咪好癡線

好似有病咁

又潛水
今次要學語文

好似係來源地。好似係

拜

冗員

主動啲囉 不過建議你識左佢果個部門嘅男仔先
降低厹度

hi 巴打

不過我都唔理 都係咁食姐

傷心

早晨呀
你仲唔訓

啲大粒都話我近排好似病左咁 以前做嘢勁快依加就

酸果啲你食晒佢

岩阿

想食譚仔三哥 聽日叫fd一齊食先

連登真係有愛，好多謝你地

佢個部門得女仔

無辦法架啦

有時唔係好想訓
訓醒打開眼都依然係好多問題 好多壓力

做耐左梗係hea

我知呀 但唔是講緊甜度咩

正喎

咁仲難搞
你去左識下佢d frd先 人地可能會誤會

食開你檸檬 怕什麼

識晒佢

可唔可以講你愛我

抱巴潛咗啦？

今日佢收工我都同佢個fd有傾兩句計 不過諗唔到可以點樣進一步fd落去

靚抽喎老細

I love you

咁咪仲 公

又腳毛痴腳毛

你愛我呀唔係我愛你

真係高難度
好難融入全女既圈子到

識下就厹咩

我諗到樣狗野
留意佢平時搭咩返工同住邊
之後扮下偶遇 見多啲
係就狗啲 但可以試嘅

請你食呀
自己整的

話比翻上次食糖水啲相佢？不過係我大粒send翻比我既

嘩。如果比我知道個真相係咁我覺得好變態囉

因為天意弄人

後悔是唔理性的

好似有d恐怖

講真我有諗過 不過算啦 我覺得佢會好反感

天意弄人是遺憾

咩黎。普通海綿蛋糕？

係 所以我唔會做
自己都接受唔到咁變態

咁女人係唔理性的

要唔後悔需要付出好多好多努力

諗下好啦

帶住後悔去做好未來要做既野

搭咩我知既 不過住邊頭真係唔知
試過一齊收工去地鐵站

日式抹茶芝士蛋糕
好似係

好在你都仲有得救

回返廢老夢遺巴打 (啱啱玩連登唔識由舊帖引用):

我係澳門巴打, 而家仲有一年畢業
進步係有, 而家我覺得唔算細(同我中學嗰陣比), 起碼日常生活應付到
但同本地或者英文底好嘅學生比, 真係差好遠,
人地睇篇廿頁 journal可能一陣就睇晒, 我可能要花成日先得

可否走芝士

因為唔想令到將來既自己後悔

可以傷心可以後悔
但唔好將你人生擺太多係呢d負面情緒到

無乜芝士味其實

好啦好啦。信下你啦

澳門巴打
好少見喎

知情者個個都話我平時好大膽乜都敢做肯做 識女仔反而

成日都唔信人既

你好

因為我未恨女恨到癲
我唔強求呢啲野

因為生活圈子已經多女

正路既正路既

水坑尾

識諗

同佢個fd傾計做野都好地地 一同佢就

識女仔點同 你要考慮埋佢既感受

成功冇捷徑既 多d睇 唔好怕同人傾計 一定會有進步既

因為你冧佢丫嘛

算係澳門波鞋街

佢地話睇落你完全唔似係咁痴情既男仔

利申我都唔識
因為中中學生佢地嘅問題係唔能夠直接講英文
姐係想講某樣野 要諗左中文再由中文tran
一方面時間耐左 另一方面就唔準確
我都唔知點實際幫到你
試下多啲實踐而唔係淨係睇同背囉
加油 總有一日會開竅

乜會有男朋友真係會唔介意自己條女落去玩，仲想佢有多d異性緣咩，諗唔明～

邊有樣睇

會有 如果個男仔自己係咁

佢唔愛你

我都明, 自己起步比人遲, 要追一定要落功夫
今年我都試下入club 試下多啲同人social

定係佢講反話咋

我睇落係好堅強個啲人 其實我好感性

因為你驚講錯野 嚇到人
講真根本唔洗驚 佢唔like你就唔like㗎啦
你下下就住都冇用 何況你到時唔講野仲衰

你調整到心態既話
唔好當佢係女神黎對待
當普通朋友
唔係會越黎越縮

啱既人最後都會走翻埋一齊 唔啱既就算做幾多嘢都無用

之前有講過點學英文 晏啲上左小巴再打多次

已經縮到成隻忍者龜咁

啱, 我都而家想講嘢都係諗咗中文先

anyway多謝你

但佢唔係咁先奇怪～

無諗永遠係埋一齊咪OK

最多咪多D 襟兄弟
帽唔怕戴, 最緊要除得快

沖緊涼都不停F5緊

我又唔覺淡左但係～

傾傾下上癮咁 傾到功課都無乜郁過

前者可能好相信你 不過後者就

陣間去祐漢搵frd

我問過點解佢過因爲想我有自信d...但唔明點解係呢個方法

難免㗎 香港地都係咁
同埋基礎唔好真係好影響之後發展
例如文法錯 聽唔到講唔到
最差係憎左英文 利申中學試過
依家自己慢慢學成效高左
至少學嘅範圍係自己有興趣嘅
例如啲潮語 打機 運動方面
慢慢黎啦

我都睇唔明

佢有講過話相信我，後者就咩？

三澄巴讀緊U？

因為佢唔夠愛你

有人答左

你而家仲係外國定點？

咁唔一定咩 咩人都有架

你又係澳門人?

大專生啦 唔算係u

有異性緣已經怪 仲想女朋友有多啲？

我上水了

咁依個世界唔係男就女

仲喺外國, 仲有一年grad

追人黎講
最緊要你要感覺到自己同佢個level係平等既
如果唔係就做兵架啦

放鬆d 當識多個朋友先啦

個問題係咩

好似我同以前個女朋友既情況

我認同啊 不過咁樣我覺得愛得太大方？

痴線 愛你一定會呷醋囉

對大家嚟講都算係一種解脫既

CRE其實考一日定2日

我未追得切po

姐係前身有朋友約我落去玩，咁我就問我bf啦，跟住開頭佢唔想我去，但隔左一日佢就轉呔叫我去，但我即日夜晚推左我朋友話唔去，所以我第日同佢講我話我推左啦唔會去玩，但佢仲不停話想我同朋友去玩，想我望到d囡囡好靚好索會妒忌，之後有決心做運動，唉

做乜靜左咁多架今日

你地平時既相處方式已經有問題...

我都第一次遇到d諗法咁特別嘅男仔，搞到猜唔透

每次做完野好攰
就好想再聽到女朋友問我收工未

攰唔攰

背後的女人真係好重要

會過去的～

我同ex以前都成日嘈 我分開都喊左半個月
之後慢慢就知道分開係岩既
起碼我而家輕鬆好多
後來諗返起 其實係唔夠愛佢既

係你既動力

睇咩囉 食飯依d無野既
落場玩真係頂唔順 bar都話

兩睇啦 如果唔識體諒你既你會覺得收工仲比人管住咁

咁你要把握多d機會學啦

盡力而為

我覺
有時自私啲都未算壞事
始終有男女朋友本身就唔應該去呢類地方
咁對方管下你 唔通你又話佢痴身冇自由咩
最好就雙方有共識有底線 知道有咩唔做得
otherwise就退一步碌落山窿 唔係海闊天空

diu
即係嫌棄你wor

玩架姐

想知再講

正常我都係咁諗，但佢又話佢信我，我都係唔想佢去玩果類心態，咁將心比心我先會推左個朋友

你唔理人

英文學習方法

1. 寫文 每星期寫三篇或以上
係報紙揀個議題 然後寫議論文/社論
寫三個論點一個駁論
咁可以練到有條理既句子 有條理既段落 有條理既文章結構
而且係拎日常議題黎寫 練既係真係實用英文 唔係on99冷僻生字

2. 速記 一路聽英文新聞 一路揀5段野做速記
速記晒之後每段新聞整理返50字summary出黎
咁可以鍛練聽
鍛練拼音 因為有啲字你一下子唔識串 都要速記到個音先 唔係既話 稍微猶豫就會成段野miss左
鍛練生字 因為總會有啲新生字學識

中學靠呢兩個方法 練左四年英文 超有用

我已經好努力追po都係爭幾個未live到咁

咁大個人應該會知分寸既

有好多時收工佢以前都訓埋了

覺得你落到去唔會有人溝掛

追返晒

因為我潛左水去諗條學術台問題

收工拎起個電話, 聽到佢同我講左GOODNIGHT 先都安心D

Long d緊，點睇？

算係半個咁
又或者兩邊都唔係人

成功需苦幹

留名

女人細路起嚟仲衰過啲小妹妹

Long d

除左落club
睇下有冇咩興趣班阿學會阿個d囉

我靠睇劇, 睇戲

睇eng subtitle - > without subtitle....

news

etc...

收工未呀 豬

其實會唔會一開始你自己已經要識拒絕

聽寫讀講
Output既我真係好唔掂

咁咪好, 食兩家茶禮 (不過我寧願澳門慳返每人$9000 做其他嘢)
而家住緊澳門?

你試下同我講野

處境難題2：又係咩策略先可以唔使死

咁諗完未

汪

打機先

試過同d native做 group discussion
真係嚇到唔敢搶黎講 比佢帶住算

你加油。快啲

講就難啲搵到人講 我只可以話我講無問題

有無得join

一諗起自己d accent

佩服
我由細到大writing都係最廢
但係大學讀lang 到而家呢個歲數就唔知點再improve英文了

諗唔到高難度個part

你係咪就係我前度

之前去旅行真係連問野都唔敢問

玩lol bor..

汪汪

人地真係好fluent
我講都係1舊舊咁 疾下疾下

仲有3000文具津貼 6000可持續進修基金
仲有社保每年政府都入幾千？唔係好記得
暫時喺澳門

有冇bb想等埋我瞓

玩一場都ok喎

唉，但我都明d男仔始終都想帶個正d嘅女仔見d兄弟，所以有擔心過

比條問題黎諗下

hi

咁喊多幾日要重新出發啦知冇

去旅行黎黎去去都係果幾個問題

打咩

唔好訓住 記得醒左就吃藥

1. 你負係獨立另一件事黎既 唔單單會影響愛情 係一口氣影響所有人際關係 所以你要識情緒控制
2. 明知對方唔識就要包容 如果因為雙方都唔識就分 咁成世都唔會學識

第一個好易最尾變為做而做 成效低咗
始終唔係個個有時間寫 同埋比人改呢
有心練呢樣我都係覺得隨心好啲 間中可以練下
又可以試下同人text用英文 可能informal左
但最起碼出發點人性化啲

第二個真心推
summary同paraphrase好有用

汪汪汪

Id?

係而家呢個po姐

以前fd有心事我都識開解人 但係永遠都開解唔到自己

又曳

Lol 電腦果隻

Noooo 陪me

女神 你沖涼未

都唔關事架

以為有人咁有恆心 連埋之前個d都追返

我點會

我諗好多人都係咁嘅
我唔想冇左佢 可唔可以唔好朋友都冇得做
我呢個諗法好天真

口音唔係問題 懶音先係問題
大量香港人都唔識發m/d/g/z/v/n

比5分鐘我 仲沖緊涼 我add你啦

唔係咁易

爽

其實我個人真係唔識推朋友約，好易遷就人，佢地話點就點，所以果刻見到佢咁開心笑住約我我唔好意思即刻say no，個心係15/16

咁大個仔未試過為左一個女人咁癲

唔制會自爆

2018仲lol?

歲數既影響唔大 最緊要係累積
量變要累積到一個程度先會質變 唔好一兩個月見無成效就停 語文既累積係以年計

？？

我都係咁話

爽死

你已經係

你有錢 電腦勁 食到雞。。

點睇我大部字都識讀 但聽到隻字唔識串

好耐冇打lol
不過呢一年幾都冇玩 打傳說多

有無tg tg個名來

太廢
唔可以一路打一路拍片

同返一個唔多熟既異性朋友有聯絡
周不時覆2句msg 個種期待佢覆未既感覺
好新奇 好耐無試過

都係會自爆 你呢

垃圾驚
之前水左apple 800蚊
勁多點未用
不過唔想玩

咁點解今日爬上張檯

電話拍is ok

好羨慕

沖完涼-,-

沖緊涼都上黎？

都係個句
愛你就唔會介意你係點既樣

電話用黎拍你d片

隔空flirt女

Tg id可以改
@slyindoorsmoke

第一個先係重點 一定要經常高頻寫唔同題材既文 唔係既永遠無辦法流暢咁用
我地中學個時都係交功課 為做而做 但仍然好有用

想同你距離更近

add左

翻工無機會上 沖涼都變成娛樂時間

我都係，只要係自己身上發生都要搵返fd傾訴～

咁多字。不了

勁！強！型！

我又唔覺得我係鐘意佢
btw 係都大獲 一黎大家唔係係同一個地方
二黎佢唔係清純女孩

你食屎

好慘

好難自律到

收到了 tyty

你唔沖咪臭

你覺得愛情重要啲既 就要識自己say no
你唔敢say no既 咁你對愛情既priority都未見得排到非常高

屌你老母
搵返pt sales 都咁難

本身想
但懶

幫我沖

等我dw翻tg先

你又去邊呀

驚嗎

點會

咁點解今日訓地下

不了

係咪應該停 唔再傾落去
btw唔知佢有無男朋友 驚有既話傾落去會令人誤會

我幫你

平時沖涼沖幾耐

驚

咁係你學習個時要處理既問題 條路比左你 你堅唔堅持行就睇自己

有又怎
搶過來

因為你唔理我我唔開心

可以

追返進度了

一日兩次必定既 朝早十分鐘？夜晚半個鐘都嚟

學你

傾下計姐
唔好好flirty is ok la

Lm

點解唔捨得唔可以係一齊既原因

梗係唔好停 啱傾就keep住
怕咩誤會 如果你冇心追佢嘅話

see??

痴線
唔啦 唔係咁易 我唔覺得我handle到佢
亦唔覺有咩可能

800蚊咁多

Why not too flirty

個個人對flirty既定義都唔係好同
有d驚會搞到人多d

學你耍大牌

沖完未。十分鐘啦

你無料學咩

Work

我幾時耍過

小爾=真大牌

我都有咁諗過～但佢有為我付出過，佢亦都無對我好差，咁如果介意又點解仲要對我咁好？

如果有男朋友就唔好咁flirty了

今日都唔理你 又食通粉又落街又玩波波

唔啦 唔好搞到人 我估傾多幾句都無乜野傾
好耐以前既朋友 仲要唔熟 我連佢咩名都唔係好知

唔通會相認

你夜晚係咪浸浴

點解唔可以介意
可以覺得未到最完美 依然無條件付出個啵

新版肉酸左

有先要flirty
傻豬來

撚?

我想要抱抱

send 晒CV 冇回覆
可能冇經驗

唔知佢依家有無 以前就有

有得set backgroud 靚啵

我當游水咁沖

？？？

U mk..

更新左

生日反而失眠

驚?

行樓梯果時仲抱唔夠呀。熱辣辣

試下先

Pt sales唔係行入去問就有架咩
定講緊personal trainer

諗乜

有時候更加慘係想搵人傾果陣又無一個朋友有時間傾，只可以自己喊完就算

浴缸大到泳池咁...

我去jobsDB搵

19999999999999

我都想返pt sales
但係咪好多同事都mk仔黎
我毒撚 唔敢同人打交道

隻手巢皮未

Lihkg?

勁

係

都話你唔愛我了 你無pet我

我set左連登icon 好靚

今日表演早瞓

唔見的

哦屌知了
由佢 都好少碌post

粉粉

Why no need work...

廢兄

終於live到
眼訓了終於 good night all

Pet乜9

睇左挑戰者了

請教大家一件事
前排剃咗鳩毛 好吉
依加生緊出嚟 仲吉仲痕
剃唔剃多獲好？

下。追完就訓？

好睇？

之後約粉紅睇戲睇咩好

明白，謝謝你

剃哂佢

剃埋屎眼毛

早抖了

追到眼訓

唔剃。搽啲cream

好睇

摸頭摸肚肚果d

唔剃
你真係唔識玩 除非有特別原因 如果唔係一定唔剃到盡

wohooo約會

整完呢個我就好想嘔

諗起剃屎眼毛潮文

咁拜拜

剃啦

唔係

..... cls

之後約神廢睇戲睇咩好

今日梳完毛毛咪r左屎忽囉。仲唔夠？

連登真係個好地方
今日黑到爆 上黎呻下笑下又輕鬆啲
每日上連登鐘數愈來愈多 上癮了

收啦

片

點會覺得夠架petting...

聽日再傾

乜野事

你想睇咩咪睇咩囉

咁會越來越墮落

都真係會
重好顛

好難令佢地理性嫁啦

理性就唔係女人, 永遠都有借口

覺得IPA無咩用 因為英文經歷過元音大遷移 串法同讀法無嚴謹關聯 倒不如多用去養成程序記憶

連登是你家

屌

攰唔攰呀咁

因為條女叫我剃
仆街我又唔生性真係剃咗 好撚後悔 出街都想死

一起落地獄吧

1 唔好怕錯
2 大聲D
3 溝下女
4 再聽多D 睇多D PRACTICE 多D , 大膽D

goodest english !

佢都有剃

我地用唔用ggc嫁

佢有時會嫌我煩
會自己返香蕉船唔彩我

早

溝女做乜要用英文

who

Up to u

希望我唔係識你...

yes 但男人剃春袋好撚驚 總之就好撚on9 你試下就知

點解你會見到我?

咁pet我

扮洋腸食女囉

陪我傾下計幫我諗下籍口？

點會剃晒

試下相認

Player number one正呀

Ching u is on99 ddddddddddddd

勿相認 不過我無同人講過

你講嫁wo
點解係我

下唔了

我地都睇咗了

你覺得我曉咩

應該咁岩姐 無事既

拎隻腳板底黎r下先咁

因為剪剪下你就覺得好柒 諗諗下不如剃埋

你地？

連剃鳩毛都傾埋

Ok

ex ac7ly

平時比人睇開 ?自己睇有咩好柒

咪係 gay fd

隻手沖到白曬

好臭。洗腳

我琴晚睇咗 佢今日睇咗

有冇人玩星海2?

著孖煙通啦

下???
我定你
r哂頭

On9 你會唔會剪剪下頭中途覺得柒所以剃晒呀
中途梗係柒架 你剪半邊頭柒爆添啦

because not all bitches speak your fucking language , bro

gay test

自己睇都覺得柒

女朋友..

我無jer嫁

瞓了 睇下聽日又爆到第幾個

個心攰D 黎黎去去都係咁

甩皮未

聽日收工見

咁應該都係話條女想佢剃架啦

對唔住 作為毒撚我都係摺埋一二邊算

應該變成百位數字

你答得咁hea好難同你傾落去個喎

唔想知la

其實都要訓啦嘛, 岩岩沖完水京咋
個老麥都未落格

無你係到就難d lor

希古恩check text

聽日未必見到我了
應該要開turbo溫書

驚???

いい

希望下次你見到我我已經識到佢

Not interested in dating foreigners

驚你驚

你究竟識唔識傾計

唔係啊大家 你地真係剪下d鳩毛就明

剪到咁上下 你就知仆街了 短短地咁 好撚吉 特別係大脾同春袋中間位 仲有 春袋同鳩嘅中間位 吉到你頂唔順

又2點幾啦！

我唔驚

你認到佢 佢未認到你

對唔住
有時太攰, 上黎HEA 住先

無乜電啦因為真係

嘩
救命
好想食

呀

激光脫毛左...

屌 又食 晚晚都係咁

似你唔識

有興趣

剃埋佢仲痛苦囉
利申少面積地地試過

忍下啦 唔好剃

咁聽日幾點起身呀

咁索性剪埋佢
好耐無講過燒春袋
你無啦啦講起呢個字我又想發洩

等我有鳩再試下 而家未有

係咪佢想off左我

1130 掛

唔賭啦

今日又豬左$2000 白做成個星期

唔了 自己睇only

咁夜食雪條...

我都想食

Moree

打機吧

剪完包溝到女

Yes

點解聽日可以訓咁耐。你唔係有兩份工咩

I go to school by bus la fuck u

傾到好尷尬

咁等我試下唔彩佢先

蝦細路咩

呢啲要睇截面圖啲人先會明點發 就啲音應該點發咁黎講你啱
不過字應該咩音我就覺得無咩所謂 英文太多口音 自己啲字既音一致就得

3點

睇到有無覺得尷尬

多做運動身體好

放假 之前冇放

而家

直頭合埋眼睇添啦

瞓lu

十卜

晚安了

....

佢飲左好多

早抖

第二晚上嚟r水吹

Anyone play lol?

講木

屌！

Good nite

我定關家姐尷尬啲

仆街 講撚左幾多次夜晚唔準飲

side effect

咁都係關家姐既 不過我個情況仲誇張過關家姐

你

屌你 講撚過幾多次你啲藥唔撚可爾跟酒

試下唔好打

算啦

陪我

講黎聽下

唉！希望瞓到！

算老母 一隻會死 一隻會嚴重情緒風險

追post lu

Bye

不了。怕比人笑我唔識傾計

返晏呀, 幸好兩份唔係日日都同時要返, 所以重生存緊

咁就弊。我無咁多誠意追

?????

後者架啦

有話比?

用左邊隻淋浴露沖涼呀

可唔可爾唔好咁

唔會架

唉。佢地話你唔想同我傾計。所以我決定先下手為強。唔同你講野先。等我無咁尷尬

邊個唔俾？

笑左兩鑊喎你地

啲藥真係危險 我先會次次都咁激動
可唔可爾爾後唔好再夜晚飲

下, 邊個佢地....
普通傾下偈咋嘛

會唔會諗太多..... 做咩搞到傾下偈都咁大壓力既.....

哈哈SORRY MY BAD

唔明

唔笑了

我

講。你係咪肥絲頭馬

典解唔俾

同埋咁夜真係唔會特突追PO 啦

對眼睇得切,

個腦都行唔郁

同古恩bb打機先

@柒頭皮希古恩

因為你唔問我比唔比

....?

屌你麼

無啦手 我尷尬程度緊貼於關家姐

..... 上黎都係輕鬆HEA 下

如果你有壓力就唔洗回我呀

我OK 呀

黑人問號加R 哂頭.....

港d唔港d-.-

你整邊個呀

咁廢兄你俾唔俾我瞓

比
快d訓

woooo
大牌

愛4你

搞大我

搞唔大 唔搞了

唔洗理佢地。兩個腸粉去打機

笑你老木

why

嬲了 潛水睇paper算

試下唔好整

算啦, 叔叔訓啦

上黎留個言都比人入左兩刀咁

唔知咩事, 收左工廢時再有壓力

老左可能唔岩大家

SORRY

嬲乜

瞓唔到繼續傾計囉

55 好

啲人酒後食藥 講極唔聽

你喺到先傾

我以家先上水

希望你早日改返個正常名

唔驚 嬲

唔好放上心。我地講下笑
聽日早啲上黎再傾過

完全明白
有陣時放工攰剩係想鳩嗡幾句

🤷🤷🤷

私煙好靚女

我都唔知發生咩事

可能我個人平時都1999 D
再加上攰變左1999999999999999999999999999999999999999999999999999

令大家誤會, 乜都我錯, SOR 9

以家各位師兄弟集思廣益幫我諗個新名好無

就叫集思廣益

唔好咁諗啦 講笑咋

嬲u

0231 我屙緊屎之你問我答

你本身個名係乜

爛定硬

有無生暗瘡

咁我會上多啲水
呢排少上都係因為啲人唔同晒啫

又爛又硬

邊個位先

面

呢個真 怕生保
不如一齊潛算

一粒？最明顯好似

你怕生保

屌 一打咁多

今日做咩黎

屙屎

怕死

柯全日？

無可能

肚屙

食錯乜

唔知。。。

Hello

真喎 佢地有心事咪會覆 但吹水我就怕了

咁打算柯到幾點

空肚

你吹水王黎個喎

就屙完 準備抹了

我都算潛咗段時間
由post六十幾開始

有無用濕紙巾

咁好少少 因為肝會有足夠既輔酶去代謝啲酒精
但係仍然好大問題 相當於兩至三罐13%

咁抬舉我嘅 係咪我做錯咗啲咩

我知啊

你是最好的 你知道嗎

記得唔知邊兩日潛咗水
一入返嚟發現冇個識
然後就繼續潛水

對上一次用哂 濕左水再抹

咁即係點

我問夠啦

我都屙完

你估我聽唔出你講緊反話咩

著火未

你試下真心啲同我講 你好樣衰呀豬扒

點會冇人記得你

3點半點睇？

有冇人屋企又係好煩？

邊方面

Weak

屋企廁所大把廁紙

唔打了
本身學打lol
單身就唔打了
一打就諗起佢

好彩無

唉 鬧得好呀

who指緊邊個？
我新人

壽星做咩仲未訓

有時抹得太多會損

呃唔到你添
明明之前都冇乜見過你

開心就可以

滿腦子都係sp

見番大家了 掛住青瓜

粉紅色 好耐無見

我覺得好似好耐無同你講過野咁

失眠

新人

你忙嘛

屋企無

為咩失眠

近排真心忙

做咩事呀

因為生日

忙咩呀

會唔會想有人聽我講心事

想靚住過生日就快啲去訓

Miss u

極多asm prj逼曬係4月

因為有人同你慶祝太興奮呀？

我上個po已經話掛住你啦

以前試過，醫生話唔可以亂批安眠藥俾人食

放低係到啦

辛苦晒你

咪咪 唔話你知

聽日又要present了

得你地，facebook無人留言，聽日無人約，屋企塞左錢當慶祝左

成日都諗住你掛住你

#metoo

Ok但想問問點樣加密

要做好assignment同present呀

係咪有啲褪黑素都係令你好訓啲？

加油早啲訓

為左你 我會努力

唔可以亂批 完

你仲唔瞓！

唔知喎

我臨訓前上一上黎 我都驚聽朝唔知醒

聽日決定去班聚

預備好晒未？

好啊支持你去
去完話我聽如何

次次諗起屋企人老左個樣 就好想孝順佢地

我個腦未ready 因為要臨場

唔駛啦，無ex之前都係當平日過，係今次分開左第一次過生日唔慣者

早講嘛。call馬去你面書留言

訓！

然後又忍唔住駁嘴

留言果到有個鎖

唔識教唔好生

指出道理 幫理不幫親 先係孝順

早抖 聽日要幾點醒

最後又會變鬧交收場

近排日日夜訓 好驚個腦郁唔到

有心啦

8點前

鎖？ sorry真係唔太識用

無用㗎 佢地只會覺得自己啱 講道理都話係歪理

早啲休息
聽朝可以嘅食個靚早餐嘆下先
唔好俾自己太緊張

好近我 我聽晚都應該係大圍食

訓訓！

仲唔去瞓

知道

個POST推得咁快,你地會唔會追POST嫁

死緊去訓 你都快啲訓

你瞓咗先

個keyboard上面有條bar可以碌

咪有排野可以揀。揀鎖果個圖案

尋日已經無乜點訓 個人都暈暈地

下晝冇野做嘅話我都會 直踩完即刻返去瞓

有啲街有野食

由朝忙到夜

早抖啦

咁快啲瞓啦

係一味上嚟鳩噏話自己係毒撚嗰啲就可以唔使理

搭車訓少少

聽晚我要撞下你

我係毒撚

依家瞓陣 搭車啲時間瞓啦

毒撚即係誰

靚仔。誰

你地試過兩段感情既空窗期最短係幾耐？
即係同上一個分手 隔最快幾耐又拍拖？

又講反話做me

Mola mola

又肥又矮 成粒馬蒂

認同

係咪你！

我係咪唔應該係度問

得你識欣賞

你恨不得踢我一腳

隔到而家都冇拍過拖

有啲人拖都未拍過。點答你

負評

打機

Ng la

你好似正左喎老細

例如手巴 元兇巴 希巴嗰啲囉

唔信都無計

打機未

唔重要既呢樣 廢事自爆咁多

吃雞吃雞

Hi

不吃了

唔好屈了

早晨

咩機

終於可以訓了今晚

點解

今晚唔瞓了
感受深夜嘅寧靜

做完上星期既野

邊啲

咁就要訓？你可以做埋下星期既野先訓喎

下星期既野下下星期先做

其實係！有時見到兩老既煩惱又會好心痛好想幫佢地，幫唔到又好無助

我係絲

講

我夠唔知你男定女啦。但重要咩

咁今個星期做乜

肥到300磅都有顏值可言？

Hea

打算係邊到hea

Lol

對自己既承諾
衝動永遠只係三分鐘熱度 無承諾係堅持唔到

呢個係生理無問題既人先適用 有過度活躍呀 焦慮呀 個啲 首先要睇醫生 唔係個人諗法有問題 係個腦既分泌失調

Office扮工做自己野

我問誰 誰都不會在意死亡的意義

本身諗住三點半會1001 點知唔得喎

係喎講咗咁耐睇住你個名
我都係覺得pizza味薯片先最好食

垃圾

突然間無晒人

其實熱浪都唔差

你個問題就好似問 點舉到重野
一般人就梗係要操fit啦 但係斷手既是咪應該要醫好隻手再操fit呀

同樣 我無話過情緒病可以單靠藥物醫好 要藥物加心態囉
就好似上面舉重野咁 先醫好斷手再操fot囉

你可以唔搵醫生診斷既 就好似你斷骨都可以由佢自己生返埋
但係就可案例係斷左前臂 然後兩條骨調轉左黎癒合 結果醫生要強行斷返條骨先可以重新正骨

好香

因為無思考過呢條問題既人繼續生存 思考左呢條問題既人死晒
純粹倖存者偏見黎

呢個正

身邊有冇人都可以放棄

開什麼玩笑 把自己看得那麼高

青瓜味薯片清新得黎又唔油。下次試下

唔怕啦 又唔係日日食

我地終於係食物上有少少共鳴

大家唔好訓住 等我十分鐘

呢個世界咩都無咩好野俾過我
中學就俾入欺凌
跟住谷到嚴重depression
俾個愛人我又離開我
生日有咩好快樂？

好快 等多陣

每一關都好攰好辛苦，我唔知自己為咩撐落去
我好攰

我輕輕抹

No

尾句啱既

多謝

了 大家可以訓了

你真係好撚戇鳩 我屌

做咩事呢

好正呀啲花甲 又大隻又鮮

香香

Block鳩你 嬲

咁咪無得食我整既野

Blcok咗會冇？咁唔block

你請我食就得

下次boardgame我整咩好

好想食超味魷魚 但忍口

乳豬

小狗到無設備

認真嘅鳩噏仲係唔係鳩噏

認真玩係認真多啲定玩多啲

鳩噏唔使本

如果有需要我會搵既

四點瞓 55

晚安啦炒粉絲

你整好帶去

粉巴好聽啲

鐘意食炒粉絲am

咩叫有路 點樣叫冇路

我都喜

單機版